5月11日 星期六 0830 送中法案委員會 開會

5月11日 星期六 0830 送中法案委員會 開會

民陣話 8 點煲底會 ready

黃宏發：內會指引令秘書處頭痛孭鑊 涂謹申做法合憲

【引渡惡法】民陣「民意不可欺」集會4,000人反送中 毛孟靜：近年泛民最團結一役

起身

準備搭車

推到完場

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
今日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

現場乜嘢環境 ？

公民廣場廁所附近 見到有人行緊去立法會

推

08:11 對家

08:17

Push

到

08:20 好多人陸續嚟緊

以呢個為主post討論今日集會

push

08:22

ok

08:25

Psuh

呢d似遊客黎喎

有冇直播link?

開波

請問持續到幾點，想搞完d野過黎撐場

08:28

32台開始

冇link

Kick off

Rthk32 / Now app

繼續推

正式啟動！

08:31

各位加油

喺出面睇唔到, 請報到立法會內情況

秘書處班職員又蛇王

港台32 now331都有直播

林卓廷問緊規程問題

好波

正式啟動

9點係咪唔理 由佢地光速選完
大會又返去？

戲肉九點先開始
睇下對家會做咩出黎

秘書處又自把自為，陳准安正仆街……

正常呀 奶共架嘛

咁耐都無人貼link

now 條link大聲過港台32

派緊9點既野？

佢地而家仲係用緊自己咪

08：37

想問另一個會議室依家有無佢地人霸緊？

頭先話見到秘書處啲人係出面派緊文件

如果承認咗涂做主席嘅會議係正式會議之後
係咪都會繼續咁樣係咁不斷發問規程問題拖延會議？

許志峯

係

涂謹申：可能佢哋遲到啫

好

留名

現場突然發生唔知咩事

白衫秘書處？

港台跳黎跳去嘅

官員唔出席？

係，派發緊石禮謙主持嘅會議嘅文件

好似有人打人

做乜用真發叔打I

藍絲攪事？

土共攞鐵支打人

警察又放生？

標準廢老

推返佢去支持嗰批人度就算

有冇打中人先

睇下政府會唔會做D更核突既野出黎

藏有攻擊性武器喎

唔好預有人幫 啲保安都係唔會幫你

有 打中個反對阿伯

死黑警又放生黑社會廢老

有冇立會直播link

等睇有人衝擊主席台

越嚟越多後生到

話建制會先過黎個場之後再轉房開會

仲有7分鐘 建制到

突發突發

係邊個入口入？ 正常唔會係公眾入口入

白頭佬好似會過去搶主持位？

一定要夠多人 大家出嚟啦

唔好啦各有各開之後上庭解決算

咩事

楊岳橋發言質素真係唔差..

( Show Blocked User - 冇樓慘過冇J )

32跳左去會議室外
見到石禮謙

仲等上庭
仲信上庭

希望佢可以做番場好戲

埋牙

而家目的唔係要開會 係拖住會議

依家出面班狗係去邊個會議廳？

邊個會議室外有衡突？

咁大件事等成朝都冇熱門
痴L線連登

佢咪渣的士條撚樣

有得唔等咩?
你唔上人地都JR你個會
或者政府直接承認建制個議案PASS
你咪又要上庭攪

朱凱迪開戰中

條友怕事一陣比人兇兩嘢又縮

連狗玩嘢都唔係今日嘅事

睇緊直播未覆姐

推呀

立法會內，多名建制派現身，準備出席 9 時的會議。工聯會議員陸頌雄不斷高叫「非法主持、非法會議」。朱凱廸手持手提咪與建制派議員對質。

終於連飯民都要親自落場玩血肉長城

佢真係好多嘢都落足力

邊撚個屈范國威打人

何傻賢

push俾多啲人睇

肯玩算好好

有無場外直播

未到

局住派佢過去
佢資歷第二，班奶共派轉房 點都唔到石禮him 主持

32台會議室外
推撞中
聽到「打人呀，XXX打人」

無法正常開到會效用大過等上庭
果d咩一地兩檢、選舉呈請等上庭
結果咪雷聲大雨點小

一陣係咪9點真開會

陸頌雄小學雞...胸撞

有朱hidi同范國威幫手

范國威打人

呢條友睇個樣都知弱智嚟

「范國威打人」
/
進場

塗：歡迎你地呀

全面進場

黎料

主人家咁就岩嫁啦

記者都衝埋入去

搶主席台

成堆保皇狗入哂黎

記者衝晒入嚟

建制派我屌你老味

會議正式開始

難得咁齊人

石禮謙搶緊主持位

之後警察守住會議室
護送廢石坐主席位

笑左
好心肥閪到咁就收皮啦⋯⋯
小心中風呀⋯⋯

記者好似唔入得

保安快啲聽涂謹申請啲記者走啦

打交？

等睇政府佬趕走民主派張立法會變人民代表大會

記者入晒去

建制議員是咪垃圾, 攪亂晒個議會
騷擾議會秩序, 集體辭職啦

記者助攻

又蛇王

笑死
仲好努力做緊主席工作

喺門外都話咗唔入得
全部懶理

建制神級拉布

Chi Heidi 戰鬥力好強

痴尻線。 通過啦比佢，咁鐘意賣港

保皇黨又交戲

咁施民既

比我就質佢幾除啦

d保安抬議員就叻，比晒d記者入黎好撚on9

算啦當幫手圍石仲好

主席應該即刻叫.石xx議員請你坐底. 跟住趕佢出去

亂上加亂

唔知保安定秘書叫冷靜

on9

做乜要圍石？

民主派最光明既一天

記者仲多過議員

涂謹申支咪大聲到

范國威做乜鳩

黑警咪又係咁入

朱凱迪真係好落力

唔俾佢上主席位掛

助功

記者幫拖拉布?

鄭泳舜

成班高舉雙手做乜9？

咖喱飯好勇

唔計佢係左膠依個天生缺陷 佢做野都算落力

好心就開大聲D

保安助晒攻

蔣婆婆個仔鄭咩舜真係好落力乖仔

何咩賢條柒頭

其實今朝反送中嘅遊行人數都係唔夠多， 起碼要人數多到 封曬立法會出入口先有用

盡架啦用擴音

涂謹申有無第二句?

影住自己無打人，清白

now news app
有線Facebook

有直播

范國威

生化危機之立法會

有冇Link

好多共狗參加會議

唔係9點咩

有人倒地

元秋竟然咁忍得口

立會內情況

講多錯多

佢都未入嚟就圍

rthk live

頭先好多愛港力搞事，各位巴絲安好？

石禮謙戰敗

石議員搶咗枝mic？係咪可以報警

石宣佈咗轉場？

老石敗走會議室……

咖喱威

垃圾淆底

走lu

多謝

佢個樣都唔係真係想搶
交戲者 應該上唔到就宣佈轉房

多謝記者助攻

走著黎屌

會唔會轉場

建制狗死全家

肥閪返屋企啦

轉房

做咩彈出彈入

屌 好撚好睇

石禮謙幾廿歲逼到暈咗就好笑

仆街又不轉房

佢地轉場會涂點搞

終於見到鄭松泰

張華峰

打交

敵將is doctor lee

竟然係比記者圍住上唔到主席台

遲左睇~ 咖喱飯頭先想飛身搶乜?

由得佢地鳩叫 敵人係建制同政府

白頭佬嗰班過去

石禮謙坐低開會

咪係

轉房其實可以點搞，泛民過去咪即係承認佢地個會

邊個喺容海恩隔離發羊吊

鐘國斌交足戲

記者攝記成日幫拖架

叫吳綺莉吹返醒佢囉

謝偉俊條仆街狂抽水打人

謝偉俊出手

坐唔到

比人封住出口

石：我暈啦，涂做啦

朱凱廸

佢坐底咪即係承認個主席囉

謝偉俊

班老野咁耐未試過咁激會唔會玩到暈低

朱凱迪好勇……

謝体俊打人

啲保安歸晒邊

記者今次好波

石：我暈啦，唔做啦，放過我

大家都交下戲拖到完會咪好囉

泛民自己開會即刻表決?

點解唔比佢坐低開會呢

白頭佬喺度

謝偉俊打人

蟲松一味攞電話影

体你老母

白頭忠攝鏡

而家重多人過開大會

石支咪都冇聲嘅

公安入場未？

謝體俊

泛民加油
有線加油

成班建制係度尻叫開會,做乜尻

見到班建制嬲到扎扎跳，好心涼

條肥佬會唔會爆血管

涂呢 唔見人

白偉俊

特登讀石黎做場大龍鳳？

涂謹申錄音機

Heidi chu stage dive ?

其實今次都會係開幾耐

佢今次表現算係咁

開兩個會囉
到時搞JR

屌 建制出班女議員起城牆玩非禮組咪得囉屌 硬係要硬開引戰

可以派白頭佬同其他人去搞事
點都唔俾佢地個會有法理基礎+開得成

毛EE係個咁當眼位影相

鄭松泰繼續隱形

係主席檯做緊

朱凱迪要小心呀

搶咩咪啫，突襲mute 左佢啦

做緊咩 啱啱開始睇live

還拖

邊個把聲

交足戲

直奔地獄同老毛一齊咪仲好

香港生死存亡 冇就冇啦

32台

做乜鳩有人喊

唔係隔欄咩 潛哂水

扮到咁慘

有出手想搶不過始終太林

香港生死存亡呀

係囉

似朱閪迪

應該係朱西嚟

睇到心酸

喺度呀黃衫

大混戰

慢必勇武

石果枝mute咗㗎 都無聲

白西裝褸係邊個？

秘書處同保安又瀆職
唔聽主席指示

慢必好波

個會議室都咁多人唔差在叫埋出面嘅人入嚟

大家諗住咁樣拉扯到完會？

呢一日終於要出現⋯

遲左足足十年

胡志偉做乜

緊急 未嚟快啲嚟

佢假髮甩咗落嚟？

建制唔搵個後生做主持?

容海恩出現了

竟然有幸見到立法會議員打交

慢必好波……

2邊一齊交緊戲

32果個把聲杜文澤黎

係咪請保安同事協助記者離開會議室 咁大班記者點趕呀

假博士個西樣

鄭松泰做記者

好似睇復仇者咁大家搶手套

葛博被推倒

一陣石激動得濟暈咗就搞笑

幾過癮 一早咁味好

慢必幾乎騎住人

慢必

慢必呢下轉身

終於學到台灣

以為台灣立法院

霸王硬上弓呀

涂謹申主席做野啦

有白車

成班建制圍圈圈當自己開緊會...on9?

提咩名呀，主席咪塗謹申囉！

石謙就快爆血管

不斷屌

係就快呀

石唔肯轉會場既話 肯定個條例都凍過水

建制扮做左野

係咪比個外圍既人做主席 同意既舉手 就即刻通過？

個會究竟開幾耐？

冇人理涂謹申

如果呢個時候出面失守d人衝埋入黎就好睇了

有救護車入咗嚟

開拖未呀，仲未見有人扯頭髮

慢必真係戰神

非禮喎，陳志全係同性戀者，成班人搏命摸佢

見到了 陳志全勇武

個樣就爆血管咁

朱凱廸同慢必搏撚到痴線

石國謙眼鏡都甩埋

石連眼鏡都唔見咗

其實佢係咪比較資深所以格硬俾人推出黎
成碌柒咁

慢必同heidi戰鬥力十足

以為自己大佬

好撚正

其實呀涂係主席已經合左憲

個個肥屍大隻

啲拍緊片嘅議員好顯眼

仆街 焗住睇大家文字直播

點解聽到提名兩個字嘅

班人舉手提名

泛民幾時會做戲開拖打班建制狗

我係石既話扮暈算

佢係建制入面最資深。

石胡

胡志偉做乜？

石:轉埸!

資深 可能同埋地產背景
搵佢食死貓

建制圍爐投票

記者鄭松泰現場報道

胡志偉交足戲

今次兩邊都抵讚, 屌你係咪事前夾過

打倒保皇狗!!!!!!!

有冇人知依家到底係做緊乜？
圍住姓石個議員 唔俾佢上主席位？

個會開到幾耐？

轉場？

胡志偉出晒奶力..

如果今日硬過引渡
唔知有冇人衝立會呢

走狗！！！！！！

激到石禮謙爆血管就啱

敗走

轉場大獲

似去第2到開

Legislative Council : End Game

建制擺明扮野
根本唔想條例過

胡志偉:RRRRRRRRRRRRR

根本唔想搶你睇何君堯嗰啲幾舒服

老石又敗走……

愈睇愈似前一日已經夾好戲本

胡志偉

許智峰係咪要喺另一個會議廳接力

你瞓咗幾日？

今日只係選主席

仲有排玩。

轉場就真係鬧雙胞

救護員進場

係咪散會

要有白頭仔在場

容師奶個西樣

泛民真係出盡力抵抗，好厲害！

范國威入院

法庭見，繼續拖

邊個訓左係度

今次 泛民 軟硬檢施

Tvb 起格

郭家麒倒地

何君堯狗閪格

咖喱飯

邊個down咗？

轉場要搵多兩三條友過去幫拖

交通警入場

建制似轉場

邊個喺度屌？

班建制入到去見到thanos坐定等佢地

佢轉去邊涂即刻跟佢一齊轉 大家都無得開

Facebook睇i cable啦

今次算叻仔啦佢

何君妖個19

你都傻 9點果個先有秘書處係到 明未 依家建制轉場就win. 泛民 唔跟就on9

如果有片影到建制派打人就真係好玩囉

who?

果個救護員嚟

咖哩撐撚住呀

咁交比泛民班人係入面玩啦

仲未有大家嘅事

消房黎

好多粗口

范國威訓低左好耐

仆街冚家剷

何君堯

咖啡飯比人end game?

邊個暈咗

救護員呀？

尹兆堅喺場外單挑陳恆鑌

罵戰

09：15

都已經唔係開會，啲語言仲係出得TVB

有記者叫何妖食屎

何君堯食屎！

見到建制的人個樣就黎爆血管咁
最肥個2件更加唔洗講

你就on9
過左半數議員開會個會就合法

爆晒粗

原來范國威

何君堯垃圾

議會暴力

范國威呢招都可以拖時間

泛民 軟硬檢施

有挺身而出
有七情上面
有受傷瞓地

加油

垃圾支持者

定係旁聽

有啦，港台影到梁志祥出手，不過要cut返出黎

咖哩快d起返身啦 一兵一卒都不能少呀

Thanks

今次真係百屌成材

何妖叫撚晒囂，晨早流流見到真係唔撚開胃

會外民眾應該呢個時候衝入立法會對抗建制派保皇狗

轉會場既話 搵幾個去搞亂檔 又再拉扯一番

范國烕上了擔架……

鄉黑

有人叫何君堯食屎

邊個嚟？我下屆全家投佢

范國威太攰瞓著咗啫

其實建制個邊開左會未?

鍵盤嘅 cap低所有建制打人 片 圖

on9 仔
咪派白頭佬去另一邊
講資歷你果邊一樣冇資格做主持

樓上觀眾席

個男仔幾靚仔

何君堯好撚黑人憎

何君堯條仆街冚家鏟!!!!

屬豬屬蝗 既 去殘廁開會

感冒新cap圖

咖哩飯

主席冇嗌停會議，咁如果要做會議紀錄，應該點寫

邊個訓低左？

backup先

咖哩

影到又點佢哋唔會有事

Viu tv記者屌鳩何妖

何君堯講咗乜

叻仔黎

今次連登一定要全力支援民主派啦，佢地今次真係博盡全力去抗爭，終於百屌成材

封到一個入口

好混亂

點解岩岩慢必同heidi咁勇武既時候，尹兆堅都係旁邊食花生咁？定我認錯人？
鄭松泰仲拎住手機做直播又係咩玩法？

涂謹申快D繼續開會

完事先cap，大概係石禮謙開始敗走嗰陣

佢尋晚瞓得咁衰

話扮嘢喎

食屎何君堯x10

睇到好感動

突然之間好感動

9:00 混亂
9:10 混亂
9:20 混亂

咁依加點？班建制好似係第二間房開會

邊個講緊耶穌

白頭梁咁他條

傳媒公眾都仲有少少壓力，就好似朱警偉咁

有線好似話石有嗌休會

乜撚野叫人交稅單

插下水就啱

都要有人拍片嘅，可能影到對家打人都未定

民主派都勇武起來

唔係建制 應該真傷喎

不嬲最搏佢地幾個，仲有毛ee

何君堯不斷挑釁!!!!

可唔可以旁聽

正式開會

點屌？

終於追上國際水平

今日咖哩飯mvp

09：19

連教主都要收皮行埋一邊

何閪人：攞張稅單嚟睇吓先啦

建制死全家

三四尺高跌落地下

個祼體牌仲係度

要香港有救 應該每次開會都係咁先得

衝入去啦，等乜野，要俾保皇見識咩叫民意

博你老闆假學歷

尹兆堅都著便服
相信佢都有打算幫拖

好波!

呀泰搏醒播 即刻ban左個投票

建制有冇轉場?

今次班議員真係真勇武

謝偉俊攬住石禮謙嗰幅

Real?

石禮謙主持咗選舉？

周浩頂好乞人憎!!!!!

屌你泰博行行企企冇撚用

范國威醒

其實依單野d民意係點？

快必黨啲宣傳品同佢本人一樣咁柒

投先32聽到何話投訴佢 你邊間啊.viu tv啊

holding做咩咁燥呀

同問

所以泰搏醒 要ban左佢

范國威出嚟

贏晒民心

毛姨姨係現任立法會最高質既議員 文又得 又肯衝

白姐姐變石禮謙

成班牛奶仔圍埋一埋

走撚咗啦

加油 范國威

梁耀忠做過乜？

邊個

精神病人係比較易燥

有無人覺得陳志全一味得個激字
有時過晒火位好易比位建制入
有行動唔係唔好 好似朱凱迪咁 聲大唔使動作大既

關美帝咩事

睇住佢跌落嚟，堅痛

仲要睇下佢係被拉，定意外

今次就唔怕啦

林鄭：強烈譴責暴力...以致有議員受傷

仲夠法定人數?

83台做緊會議室

假博士郭佩帆個咀臉衰到呢!!!!

希望少事啦

要搵人mon撚住石佢地想點

泰博

聲大咗好多年啦

總要有人做呢啲角色

pushpushpush

搶緊咪呀大佬,啱啱石禮x想關咪選主席啦,仲唔去搶想點呀你

09：23

感冒童

你死完佢就會。

泛民既唔算數

係
坐低傾就最好
2019年
你啲諗法仲係成個閹人咁

仲講美帝...有無腦㗎

打錯,開咪

32跟埋出去

影返入面啦

范國威 i cable直播聽到救護員講

你返去含撚啦

無人點人數就繼續架啦

特狗有冇得解散立法會 ?

tvb兩邊直播中

屌你冇咪同人鬥聲

有無網上live

點解無2個cam睇

五毛亂入

保皇黨開會不合法!!!!

有無石果邊既直播 想2邊都1睇

佢自己企高左 前面個保安一移位
佢無左支撐 就成個跌左落去

83台

好似有個建制推咗佢一下
利申：唔知有冇記錯

09：24

我係泛民出聲明就強烈譴責暴力啦

惡人先告狀

誰大誰惡誰正確

走廊會議咩

解散重選，建制應該會仆街

朱：唔好覺得自己啱哂囉

會議室出面
區諾軒 朱凱廸

電視就有?

睇多幾個直播source啦

離開左？
好戲到

DQDQDQDQ

好彩有泛民喺到，如果唔係香港食得屎

覺得混亂情況係因為太多記者隊部相機出嚟

會議室打完仗咁

暫時有

班仆街有配票

有一個保安頂住救護車個門

受傷 list
泛民 2 : 1 建制

入球者:
范國威 , 毛姨姨

柒美娟

On9

i cable fb page

電話得rthk app最快

今日有無官員到場？

一早block左個五毛

唔轉場係唔係係助攻？

毛ee咩事

毛姨姨又傷？

你就假 屌你老母

雖然平時唔太鐘意泛民，但今次佢地真係搏晒命

佢哋都唔想傾根本

班保皇狗去曬邊

仲以為會有幾勇武 好失望

柒美娟係唔係太細粒俾人當波踢？

走廊
混亂期間 毛姨姨 柒美娟 跌倒

民意大反彈，配票會失效，個個後生收哂老人家身分證護照，會差好多

Completely unconscious

20年前細細個聽老豆講
台灣仔on99開親會都打交
今時今日台灣已經完成左幾次執政黨交替
20年後香港議會終於打交

我覺得睇班共狗點決定
佢地唔想過既話 就休會 譴責犯民
一定要過就去立法會大會開會
希望會係前者

好刺激

夾撚住喺走廊唔知做乜鳩

Heidi Chu 講經

獻世派傷一個
飯民就傷多一個

喂喂喂，涂想點呀？
仲要繼續開會

譚文豪：需要反映在議會記錄

毛姨姨

以為改個閪名就真係香港人呀？
死番上去啦屌你老母

條肥閪太細粒？

就算係插水都係學你哋班建制狗啫

開始果時係會議室外跌低咗.應該無傷

毛ee

毛婆講到喊晒口咁，唉...

今日有冇秘書？

泛民終於百屌成材激勵曬全港人心今次亂局之後，相信可以激發全民反支那逃犯條例之雄心！

道理喺自己手
唔撚使打交住啦

想點啫
係咪要慢必好似摔角咁
跳落石禮謙度先收貨

點解唔繼續？

屌你老母土共播紅歌

好難講, 咁既年紀 跌一跌 事後先痛

西遊記個羅家英咁

想問下泛民個會冇立法會個邊既人出席，咁政府咪唔會承認？

毛EE唔好喊

兼且上次陳健康咁落力，都只係keep到鐵票，拎唔到新票源。所以唔好打定輸數

蛇咗啦

好暴力

佢頭先幾乎做咗 係比其他人頂住咋

合法開會, 有傳媒紀綠就合法

83已收皮

咁依家有無轉場 所有直播都無講

毛姨喊緊

毛E: 建制派指住范國威講，你咁好戲，仲好戲過保安

共狗話你無效就無效

呢次重點係堅持自己合法性，要比市民知道個會係合法

rthk32台繼續直播

唔通去探咖喱飯咩

識玩解散立法會，
泛民全部被DQ

等法庭批吧
正苦就幾時都輸打嬴要

應該未有，出面應該有幾隊cam跟到實

今次係史無前例，真係值得支持

應該叫曬叫議員助理做住秘書先啦

想嬴既話叫長毛收一收皮先

32開緊會

本土派做野時
泛民係到打飛機
到中共收咗本土派皮
而家成班先肯出來做返本土派嘅野
香港一早食咗屎啦
始終華人劣質基因係無得救

張超雄做垃圾筒

開工收幾錢

立法會開會無須政府承認

你老母最近係咪冇客接？所以叫你幫佢博屌

冇講即係冇 now直播緊會議室 寫明涂開會

CCTVB直播點會唔收皮
星期三都係播D唔播D

毛姨姨喊

正確！強烈屌9保皇不尊重議事程序，用人唯親，夾硬要親政府議員擔任主持人

除非有法庭確認

維穩台不意外, 絕對要打擊CCTVB收視

屌你老母你呢啲低質五毛死撚開啲啦，你主子比人收撚緊25%稅，小心無糧出呀仲咁撚勤力，我屌你老母

泛民繼續開緊會

呢個post啲五毛打手咁勤力 小心共產黨走數唔出糧

建制嗰邊呢？

保皇狗去哂邊

石係休會定轉場

屌share俾全世界睇睇中共點搞香港

呢刻根本唔應該繼續開會囉

09：30

無線新聞 別有用心

死咗未？范國威得緊你死先死。

計收音tvb實好啲
不過佢地播一陣就唔播

有無live睇到建制係間房搞緊乜?

支爆近了
咁勤力無錢收㗎

佢應該要睇睇醫生先 咁撚大刺激

走咗

heidi chu真係好好氣

大家真係要一齊咁做，先可以阻止配票

仆街好多人仲係唔清 concept

出面好多人用手機睇各台直播

無石,果個會wo

佢地6半會照播 成日反政府架

好似唐僧咁

求link

朱凱迪仲屌緊

三權分立都未搞得清

講耶蘇non stop

唔投你都唔得啦

真係, 長氣袋

香港加油

勁過耶撚

建制打人就冇事，泛民打人就比保安趕出去

根本成個議會都冇工作人員聽泛民支笛

習近平：三權要合作

又一個五毛老母冇客接博屌

票王不是浪得虛名

佢真係好善良

only you

根據碌撚，呢類叫左膠人鏈

正常情況下就有三權分立
而家？

好撚多五毛係場外，快撚啲送撚返晒上去土共啦，嚟緊慘撚過落地獄呀屌你地老母

有冇souces 直播緊呢邊？？

炒晒秘書處班賣港賊

彈撚開啦碌撚

幾廿歲有地位有學歷，差你果幾皮野開飯咩，仲要做到隻狗咁，開會又悶落街又攰，又冇得好似保皇咁訓下覺就算
你估好似你咁見到幾皮野，對眼就發哂光咩？

【最新‧多圖】建制民主派議員會議室爆衝突

32台不停轉

長毛賊日日屌人係到倒緊米，你估肥佬黎會比佢選

死全家啦契弟

如果其他台都stop直播嘅話
咁要等32台會議廳、走廊、示威區輪住直播

對付習近平
睇嚟要溫番鄧小平嘅發言

所以今次傳媒民意都應該屌埋秘書處同保安！
唔可以再假定佢地政治中立

首席五毛狗

佢堅似真心膠

秘書處同保安扮乜政治中立

全部炒

早幾日嗰位保安都爆咗大鑊啦

咁撚多人呀

嘩！多人到我有啲驚

今日佢地有冇得收工

明白，但兩邊都照開會咁點算好？

吹唔切雞喎

全部都係我地睇唔到的人

09：34

到時連登會有人叫你唔好投票
泛民先係最大敵人
Something like that

依家係咪去左2號果到開??

nowtv大字標題認受個會議

法庭？

佢地知道點都過到, 雞都唔洗吹

場外市民埋去屌佢啦

學場內議員勇武

JR

今次應該順勢收秘書處皮

搞成點

now tv

所以輿論要放壓力落去，要秘書處同保安頭目換人，問責！

熱時

巴打我都喺到

得咁少共狗

痴線，個會仲開緊

上面都有立場link

得幾條友嚟挑機

老老柒柒 依家民風都轉哂
除左藍屍之外個個都反對啦

陳維穩下台

朱凱迪好撚勁

Now TV 助攻

白偉俊推人

heidi chu隔離啲保安
好似唐僧隔離啲牛咁

謝偉俊仆街了

根本秘書處和班保安要全部fire

連各商會都反對 政府真係好核突

原來係白偉浚推鳩范國威

唔係本來都無人支持？

去哂煲煙

32台？

所有台都認受呢個會議

因為過左法定人數明文規定係有效
但秘書法律顧問呢啲只係慣例 冇立到法
所以呀涂個會一定合法（未釋法下）

佢又無郁手郁腳，上頭都落唔到ORDER

CCTVB 快d 仆街死

屌爆佢地

viu記者屌柒何狗閪想睇返

根本就係呢幾日係咁開會洗腦
泛民叫食蕉做野千祈唔好理

今次泛民算係咁啦

09：35

班仆街全部匿埋間房入面

屌，嗰度22萬人㗎。尋日講咗。

點解黃碧雲入埋去

報警拉鳩謝偉俊

所以唔可以俾佢停..

蔣麗芸反咬

泛民記住報警

今次一仗民主派真係打得幾好，歷史性咁勇猛，大家以前都係希望民主派有本土咁勇猛姐，今次人地做到，係咪應該都支持下？

建制個邊點?

姐係今日無會開啦係咪? 咁做野先

點會呀,泛民會冇一個入到閘，建制大勝。

林鄭:
顯示香港人非常熱愛祖國,中港融合順利。討厭民主

Abraham係石？

仲淨係識講收美國錢

黃碧雲又點呀

何妖仲係咁叫人落嚟落嚟，隻DUP呀?牛屎佬真係牛屎佬

大陸狗煲煙

朱凱迪分化緊保皇黨

冇人明確話反對。

建制去左保安室開會⋯

普通襲擊？

響等候室通過法案

頭先聽到有記者屌鳩何狗

有冇影到

做完野hea陣當完成

I am a law maker like you damn you

黃碧雲入咗去？

等候室⋯

班共狗係咁播躁音迫人走 遮住人地講嘢

毛都入左去

有冇直播link???

打緊貿易戰支那水冇錢

泛民就係咁？
跟本唔係想搶 ，想拎鏡頭啫

得返深藍支持修訂咋
根本淺藍都唔信你大陸司法個套

就係viutv

How dare are you
I am a lawmaker just like you are

毛嬸咁勇嘅

到時又會有人話飯民不了

條友唔夠氣就播高頻嘈音
抖夠氣先繼續9叫

毛e衝左入去

朱凱迪講耶穌講得最好 又唔會上火

好撚爽

湯渣2號

接新娘

有白偉俊推范國威段片的話
白偉俊

支持林鄭 支持梁振英？

或者Rthk screen app

無事架共匪

其實個會都係得泛民,其實都係講果d野啦, 建制果邊無反應既喂

毛e 入房單挑

成班保安狗

一邊合法一邊唔合法，其實唔使怕

建制派有冇去第2度開會?

毛ee小心

淺藍只不過係一班緊張自己利益嘅群體啫

屌你老母白偉浚

鬼拍後尾枕

有職員拎住投票箱？

加油呀大家

班撚樣快啲仆街死

泛民大將表示睇唔到你呢個reply

間接承認班保安係演員

屌你食屎啦五毛

區諾軒同朱凱迪做乜仲唔入去

土共趁人地講嘢就播噪音

門口嗰幾個係保安﹖

咪合法果邊囉.自己都識講啦

推爆佢，推到有事為止！

講真白頭忠都係小數令我同見到保皇狗一樣唔撚開胃嘅人

范國威真係比謝偉俊打暈左

喺門口仲好睇
有記者錄晒

呢間房冇cam都照入

heidi 真係唐僧咁 唔停講耶穌

唔好咁啦 佢打份工架

你呢？淺黃？

好撚多五毛

個記者屌乜

同區諾軒輪流講

告鳩呢個仆街啦

毛ee做乜單拖入左去?好擔心佢

隨時一陣夾硬係等候室話選左主席

何君堯食屎

勁大聲勁入咪

屌 咁你想點

播大陸歌都聽唔到唱乜

入面間房有邊個

講咁耐都唔累 好撚勁

要解除1001

咁仲無認受性過阿涂

不如話通過呀笨

好似話叫佢食屎冚家產

打人啊！

heidi把聲調平啲
聽落去仲煩

朱凱迪幫記者撥扇

港鐵今日都有助攻

成班777團隊保皇黨薪酬比其世界議會薪酬都高勁多
但呢啲都係碎紙嚟, 真正收入係貪汚工程, 圍標工程

RTHK都收到

成班建制係哂入面

頭先有人喺葛博士背後，好似保護葛博士，但係實質個款好似好爽咁，佢係咪喺度瘋狂抽水，喺度搵碌鳩磨葛博士？

only you~~~

我認真睇佢地張紙都係屌林病既

我真心估唔到泛民咁勇

同羅家英做唐憎把聲一樣

老老實實 不知幾想佢係走廊到選主席 通過埋最好

入去做咩 屌佢地？

我係保安我會聽到想死

虫太

link??

一過全世界都可以坐洗頭艇

用英文屌

麻煩連仔解1001

班狗聽佢講野會火滾

煩到仆街慢必同熱狗同佢頂兩三分鐘，透一透又黎過係佢一個要兩三個建制狗先頂得住

最低賤既狗

朱凱迪和區諾軒應該可以去開會，警告班保安立即開行……

邊個響鬧鐘

謙謙 你又曳曳啦～～

成個民主派變哂勇武派

以前一定話二讀三讀仲大把機會

如果泛民果會唔合法, 咁今日個會咪白開?

Admin解1001啦

就爆 post, 搵人開定 2

不如搵人入去幫佢地轉曬啲單張

巴塞

覺醒

就係入面冇記者先驚

好過唔做

今明兩年是選舉年
下界一定DQ晒D老屎忽

唔知毛e入左去會做咩

林鄭係咪除左中共之外得罪晒所有人

唔好, 變相承認佢既合法性

好似3分鐘計時黎.上次都係咁

I'm a law maker just like you are
how dare you
damn you

連囝解1001

秘書處唔做嘢，要議員自己計時

示威區邊個播給愛麗絲

就係想獻世派去jr

heidi:

卿本佳人

放埋一齊

立會秘書署

法就一定合
黃宏發都講過
夠薑就入司法程序

真係要追究班友
可唔可以告陳維安公職人員失當

事實係泛民個會先係合法果個

應該買個大喇叭對住藍絲瘋狂播紅太陽同國歌

5月11日 星期六 0830 送中法案委員會 開會 (2)

朱凱迪

可以肯定既係建制果個唔合法
就算泛民果個唔合法
咪涂謹申再做返主持人再選返主席

人同妖都有呀媽生
人就人那媽
妖就妖那媽

胡志偉欲哭無淚

解鎖？

現實上除非有法庭確認，否則建制派、秘書處同政府唔會承認呢個會